1. Метод обєкту - це функція всередині об'єкту, яка працює зі змінними всередені об'єкту і переданими їй аргументами.
2. Значення властивості об'єкту може мати будь-яке значення.
let user = {
  name: 'Іван',
  age: 30,
  'marital status': true,  
}
3. Посилальний тип данних означає, що при присвоєнні змінній встастивостей об'єкту, змінній присвоється лише посилання на те місце, де зберігається об'єкт.
let user1 = {
  name: 'Іван',
  age: 30,
  'marital status': true,  
}
let user2 = user1;
user2.name = 'Oleg';
При зміні властивостей у скопійованого об'єкта, у першого також буде змінюватись ця властивість, тому що в user2 зберігається посилання на об'єкт.

